原來黃心穎老豆都試過偷食

果然係一家人
黃心美上年訪問自爆

有其父必有其女

睇錯食老豆

有一組基因同偷食有關